        上海湛思科技有限公司（以下简称“iYONG”）在此特别提醒您（用户）在注册成为用户之前，请认真阅读本《用户协议》（以下简称“协议”）以确保您已充分理解本协议中各条款。您的注册、登录、使用等行为将视为同意接受本协议各项条款的约束。本协议约定iYONG与用户之间关于“iYONG”软件服务（以下简称“服务”）的权利义务。iYONG平台发布的法律声明、平台规则、提现规则等其他规定均属于本协议的补充协议，与本协议不可分割且具有同等法律效力。本协议及其他补充协议在实施过程中可能进行补充更正，请用户及时在iYONG平台查阅相关更正补充条款。用户继续使用iYONG提供的服务将被视为接受修改后的协议。若不同意iYONG平台的修改，应立即停止使用。
一、账号注册 
1、用户在使用本平台服务前需要注册一个“iYONG”账号，用户注册需提供邀请人手机号，方能注册成功。用户注册成功后，通过推荐人管理添加被邀请人手机号后，被邀请人方能注册成功。“iYONG”账号应当使用手机号码绑定注册。iYONG平台仅对企业用户开放，用户在注册时应提供有效的企业法人营业执照供平台审核，审核无法通过的，将无法成功注册。
2、“iYONG”系基于用户信用授信和消费数据的平台产品，用户注册时应当授权iYONG公开及使用其信用授信和消费数据方可正常使用“iYONG”。故用户完成注册即表明用户同意iYONG提取、公开及使用用户的信用授信额度和消费习惯数据。
3、鉴于“iYONG”账号的绑定注册方式，您同意iYONG在注册时将使用您提供的手机号码及/或自动提取您的手机号码及自动提取您的手机设备识别码等信息用于注册。
4、在用户注册及使用本服务时，iYONG需要搜集能识别用户身份的个人信息以便iYONG可以在必要时联系用户，或为用户提供更好的使用体验（如绑定银行卡，使用提现功能）。iYONG搜集的信息包括但不限于用户的姓名、性别、年龄、出生日期、身份证号、银行卡号、支付宝账号、地址、公司情况、所属行业、兴趣爱好、常出没的地方、个人说明等；iYONG承诺对这些信息的使用将受限于第二条用户个人隐私信息保护的约束。
二、使用规则
1、用户注册成功后，将生成信用余额、账户余额两个独立账户，及奖励板块。
2、信用余额
（1）用户注册成功后，信用额度未开通则为0。开通信用额度，需至iYONG进行现场授信。
（2）用户获得信用额度后，即可作为发单者通过本平台向接单者派单，订单完成，由接单者提交最终核定价格，并经发单者确认后，接单者即可进行收款。发单者不确认付款，则接单者无法收款，需主动联系发单者进行操作。若订单完成并经接单者选择支付日期后发单者信用额度不足支付的，则发单者无法进行确认，需通过账户余额向信用余额充值后方可继续操作。
（3）发单者有权更改或者作废订单，接单者需在未处理板块内进行重新派车等操作。如订单已经开始履行，则订单无法再作更改或作废，发单者应与接单者协商解决，协商无法达成一致的，发单者应按照原订单履行付款义务。
（4）信用余额仅限用于平台内业务流转结算，无法进行提现转账等。
（5）用户可直接从银行卡充值至账户余额进行还款。 
3、账户余额
（1）账户余额为接受订单获得的收入。
（2）账户余额可以直接提现到用户指定的银行卡。
（3）账户余额可用于向用户的信用余额充值（即信用余额里到期的还款可以从账户余额里进行还款）。
4、奖励
（1）我的奖励来源于发单用户业务流水量给平台产生的收益部分的分成。
（2）我的奖励独立计算，系统设置达到每个奖励阶段将该阶段获得的奖励自动转入账户余额，并可以进行提现（因营销计划不定详细见APP内奖励部分说明细则）。
5、用户同意授权iYONG平台在其信用额度范围内根据用户的指令向第三方进行支付。
6、用户不得利用“iYONG”账号或本服务进行如下行为： 
 (1) 利用技术手段批量建立虚假账号的； 
 (2) 利用“iYONG”账号或本服务从事任何违法犯罪活动的； 
 (3) 制作、发布与以上行为相关的方法、工具，或对此类方法、工具进行运营或传播，无论这些行为是否为商业目的； 
 (4) 其他违反法律法规规定、侵犯其他用户合法权益、干扰“iYONG”正常运营或iYONG未明示授权的行为。 
7、用户须对利用“iYONG”账号或本服务传送信息的真实性、合法性、无害性、准确性、有效性等全权负责，与用户所传播的信息相关的任何法律责任由用户自行承担，与iYONG无关。如因此给iYONG或第三方造成损害的，用户应当依法予以赔偿。 
8、iYONG提供的服务中可能包括广告，用户同意在使用过程中显示iYONG和第三方供应商、合作伙伴提供的广告。除法律法规明确规定外，用户应自行对依该广告信息进行的交易负责，对用户因依该广告信息进行的交易或前述广告商提供的内容而遭受的损失或损害，iYONG不承担任何责任。
9、用户同意并确认，iYONG平台仅提供相关的网络服务，除此之外第三方收取的费用，如为接入互联网而支付的电话费、移动网络费等均应由用户自行承担。
三、用户个人隐私信息保护
1、用户在注册账号或使用本服务的过程中，可能需要填写或提交一些必要的信息，如法律法规、规章规范性文件（以下称“法律法规”）规定的需要填写的身份信息。如用户提交的信息不完整或不符合法律法规的规定，则用户可能无法使用本服务或在使用本服务的过程中受到限制。
2、个人隐私信息是指涉及用户个人身份或个人隐私的信息，比如，用户真实姓名、身份证号、手机号码、手机设备识别码、IP地址。非个人隐私信息是指用户对本服务的操作状态以及使用习惯等明确且客观反映在iYONG服务器端的基本记录信息、个人隐私信息范围外的其它普通信息，以及用户同意公开的上述隐私信息。 
3、尊重用户个人隐私信息的私有性是iYONG的一贯制度，iYONG将采取技术措施和其他必要措施，确保用户个人隐私信息安全，防止在本服务中收集的用户个人隐私信息泄露、毁损或丢失。在发生前述情形或者iYONG发现存在发生前述情形的可能时，将及时采取补救措施。 
4、iYONG未经用户同意不向任何第三方公开、透露用户个人隐私信息。但以下特定情形除外：
 (1) iYONG根据法律法规规定或有权机关的指示提供用户的个人隐私信息；
 (2) 由于用户将其用户密码告知他人或与他人共享注册帐户与密码，由此导致的任何个人信息的泄漏，或其他非因iYONG原因导致的个人隐私信息的泄露；
 (3) 用户自行向第三方公开其个人隐私信息；
 (4) 用户与iYONG及合作单位之间就用户个人隐私信息的使用公开达成约定，iYONG因此向合作单位公开用户个人隐私信息；
 (5) 任何由于黑客攻击、电脑病毒侵入及其他不可抗力事件导致用户个人隐私信息的泄露。
5、用户同意iYONG可在以下事项中使用用户的个人隐私信息： 
 (1) iYONG向用户及时发送重要通知，如软件更新、本协议条款的变更； 
 (2) iYONG内部进行审计、数据分析和研究等，以改进iYONG的产品、服务和与用户之间的沟通； 
 (3) 依本协议约定，iYONG管理、审查用户信息及进行处理措施； 
 (4) 法律法规规定的其他事项。 
除上述事项外，如未取得用户事先同意，iYONG不会将用户个人隐私信息使用于任何其他用途。 
6、为了改善iYONG的技术和服务，向用户提供更好的服务体验，iYONG或可会自行收集使用或向第三方提供用户的非个人隐私信息。 
四、帐户管理 
1、 “iYONG”账号的所有权归iYONG所有，用户完成申请注册手续后，获得“iYONG”账号的使用权，该使用权仅属于初始申请注册人，禁止赠与、借用、租用、转让或售卖。iYONG因经营需要，有权回收用户的“iYONG”账号。 
2、用户可以更改、删除“iYONG”帐户上的个人资料、注册信息及传送内容等，但需注意，删除有关信息的同时也会删除用户储存在系统中的文字和图片。用户需承担该风险。 
3、用户有责任妥善保管注册账号信息及账号密码的安全，因用户保管不善可能导致遭受盗号或密码失窃，责任由用户自行承担。用户需要对注册账号下的一切行为承担法律责任。用户同意在任何情况下不使用其他用户的账号或密码。在用户怀疑他人使用其账号或密码时，用户同意立即通知iYONG。 
4、用户应遵守本协议的各项条款，正确、适当地使用本服务，如因用户违反本协议中的任何条款，iYONG在通知用户后有权依据协议中断或终止对违约用户“iYONG”账号提供服务。同时，iYONG保留在任何时候收回“iYONG”账号、用户名的权利。 
五、风险承担 
1、用户理解并同意，“iYONG”仅为用户提供信息分享及获取的平台，用户必须为自己注册账号下的一切行为负责。用户应对“iYONG”及本服务中的内容自行加以判断，并承担因使用内容而引起的所有风险，包括因对内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的风险。iYONG无法且不会对因用户行为而导致的任何损失或损害承担责任。如果用户发现任何人违反本协议约定或以其他不当的方式使用本服务，请立即向iYONG举报或投诉，iYONG将依本协议约定进行处理。 
2、用户理解并同意，因业务发展需要，iYONG保留单方面对本服务的全部或部分服务内容变更、暂停、终止或撤销的权利，用户需承担此风险。 
六、知识产权声明
1、除本服务中涉及广告的知识产权由相应广告商享有外，iYONG在本服务中提供的内容（包括但不限于链接、文字、图片、音频、视频、图表等）的知识产权均归iYONG所有，但用户在使用本服务前对自己发布的内容已合法取得知识产权的除外。 
2、除另有特别声明外，iYONG提供本服务时所依托软件的著作权、专利权及其他知识产权均归iYONG所有。 
3、iYONG在本服务中所涉及的图形、文字或其组成，以及其他iYONG标志及产品、服务名称（以下统称“iYONG标识”），其著作权或商标权归iYONG所有。未经iYONG事先书面同意，用户不得将iYONG标识以任何方式展示或使用或作其他处理，也不得向他人表明用户有权展示、使用、或其他有权处理iYONG标识的行为。
4、上述及其他任何iYONG或相关广告商依法拥有的知识产权均受到法律保护，未经iYONG或相关广告商书面许可，用户不得以任何形式进行使用或创造相关衍生作品。
七、法律责任
1、如果iYONG发现或收到他人举报或投诉用户违反本协议约定的，iYONG有权不经通知随时对相关内容，包括但不限于用户资料审查、删除，并视情节轻重对违规账号处以包括但不限于警告、账号封禁、设备封禁 、功能封禁的处罚，且通知用户处理结果。
2、用户理解并同意，iYONG有权依合理判断对违反有关法律法规或本协议规定的行为进行处罚，对违法违规的任何用户采取适当的法律行动，并依据法律法规保存有关信息向有关部门报告等，用户应承担由此而产生的一切法律责任。 
3、用户理解并同意，因用户违反本协议约定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，用户应当赔偿iYONG与合作公司、关联公司，并使之免受损害。 
八、不可抗力及其他免责事由 
1、用户理解并确认，在使用本服务的过程中，可能会遇到不可抗力等风险因素，使本服务发生中断。不可抗力是指不能预见、不能克服并不能避免且对一方或双方造成重大影响的客观事件，包括但不限于自然灾害如洪水、地震、瘟疫流行和风暴等以及社会事件如战争、动乱、政府行为等。出现上述情况时，iYONG将努力在第一时间与相关单位配合，及时进行修复，但是由此给用户或第三方造成的损失，iYONG及合作单位在法律允许的范围内免责。 
2、本服务同大多数互联网服务一样，受包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用用户的资料，造成现实生活中的骚扰；用户下载安装的其它软件或访问的其他网站中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到用户的计算机信息和数据的安全，继而影响本服务的正常使用等等。用户应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强密码保护，以免遭致损失和骚扰。 
3、用户理解并确认，本服务存在因不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足用户要求的风险，因此导致的用户或第三方任何损失，iYONG不承担任何责任。
4、用户理解并确认，在使用本服务过程中存在来自任何他人的包括误导性的、欺骗性的、威胁性的、诽谤性的、令人反感的或非法的信息，或侵犯他人权利的匿名或冒名的信息，以及伴随该等信息的行为，因此导致的用户或第三方的任何损失，iYONG不承担任何责任。
5、用户理解并确认，iYONG需要定期或不定期地对“iYONG”平台或相关的设备进行检修或者维护，如因此类情况而造成服务在合理时间内的中断，iYONG无需为此承担任何责任，但iYONG应事先进行通告。
6、iYONG依据法律法规、本协议约定获得处理违法违规或违约内容的权利，该权利不构成iYONG的义务或承诺，iYONG不能保证及时发现违法违规或违约行为或进行相应处理。 
7、用户理解并确认，iYONG平台仅为发单者与接单者提供信息及技术服务，由发单者向接单者派单，iYONG用户在履行订单的过程中所引发的任何损失，iYONG无需承担任何责任。
8、在任何情况下，iYONG均不对任何间接性、后果性、惩罚性、偶然性、特殊性或刑罚性的损害，包括因用户使用“iYONG”或本服务而遭受的利润损失，承担责任（即使iYONG已被告知该等损失的可能性亦然）。尽管本协议中可能含有相悖的规定，iYONG对用户承担的全部责任，无论因何原因或何种行为方式，始终不超过用户因使用iYONG提供的服务而支付给iYONG的费用(如有)。 
九、服务的变更、中断、终止 
1、鉴于网络服务的特殊性，用户同意iYONG有权随时变更、中断或终止部分或全部的服务（包括收费服务）。iYONG变更、中断或终止的服务，iYONG应当在变更、中断或终止之前通知用户。
2、如发生下列任何一种情形，iYONG有权变更、中断或终止向用户提供的免费服务或收费服务，而无需对用户或任何第三方承担任何责任： 
 (1) 根据法律规定用户应提交真实信息，而用户提供的个人资料不真实、或与注册时信息不一致又未能提供合理证明； 
 (2) 用户违反相关法律法规或本协议的约定； 
 (3) 按照法律规定或有权机关的要求； 
 (4) 出于安全的原因或其他必要的情形。 
十、其他 
1、iYONG郑重提醒用户注意本协议中免除iYONG责任和限制用户权利的条款，请用户仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本协议。 
2、本协议的效力、解释及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和iYONG之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户同意将纠纷或争议提交iYONG住所地有管辖权的人民法院管辖。 
3、本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍有效，对双方具有约束力。